s8+轉返se

點睇

咩原因先
我覺得無咩問題 我兩部都有

可能真係用唔慣an'

se mon好細

做咩咁睇唔開，係轉都轉iPhone 7

Se正到仆街

se 做主機， whatsapp 同mp3
XA Ultra 做副機上裝交友

Se 2

唔會出

好似有消息下月出

我老世係Gay cook

唔好

same

佢又黎

7+ la

問心，上網睇網頁來講se真係細
但覆下message , facebook 之類就夠
mp3來講就真係好方便

希望下代se 保留3.5mm
唔洗3d touch 嫁啦